買左粒恐龍蛋決定養大佢🤘🏻

童年回憶

唔知係咩恐龍呢

未玩過

我童年好似無咁先進
仲玩緊彈彈波

我年代有種手掌嘅物體，可以周圍fing痴落人地到

我都有玩過
好容易比我fing斷，成隻手掌飛岀去

Pool你呀麼

以前細細個玩係得隻恐龍仔，放係水到變到愈來愈大
btw:師兄幾大

仲有咩生命珠

好想睇
以前行過百貨公司想買黎試都無做到

比妹妹一下整爆左
唔知會變到幾大呢

我種有一粒你要唔要丫

自爆小學雞

神奇水馬嬲

你玩埋佢啦 我追post過下癮就得

超人魷魚絲啲襟章，寶礦力高達磁石
上堂喺到彈